手足換完衫之後見到防暴

唔好跑呀！

當你換完衫同埋dum曬啲裝之後你就係一個普通市民，正常情況之下普通市民一見到防暴係唔會即刻跑㗎嘛，你一跑佢就追你要去制服你，唔會理得你着咩衫

所以手足換完衫dum完裝之後一定要做返個普通市民，路過嘅繼續行，等車嘅繼續等，保持冷靜

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

Push

光復香港 時代革命

真係唔好跑 一跑d狗本能反應就追就咬

你都已經換曬衫dum曬嘢點解仲要跑？話俾人聽你好可疑咩

做掃蕩果清場啲狗見係後生仔就會捉 , 所以都係要走

老實講

咩人見到狗都應該跑

on9 你唔跑都照拉

唔好跑
好似細個望到流浪狗咁 你跑佢就會咬你！
普通市民 唔好望班狗

對 take care

係就係要走，但唔係跑走

跑又好唔跑又好 拉到唔好俾佢搜返文具應該都係48就走

紅磡有個無跑, 跟住比人打同拉

當然你可以跑啦，但一定要跑得過啲狗唔好俾人捉到，因為你跑咗之後佢會覺得你可疑又要去制服你，之後又幾條友撳住你又用棍又用胡椒，你話唔跑都照拉，但點解仲要食多幾棍先再俾人拉？